Whatsapp係咪死左

用Smartone，send唔到whatsapp出街

唔係